\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.7]{6ActEntiers10.png}
  \end{center}
  
  
  
  \begin{enumerate}
  \item Combien y avait-il d'habitants aux Etats-Unis en 2018 ? 
  \item Combien prévoit-on d'habitants en France en 2050 ?
  \item Quel est le pays qui serait  le moins peuplé en 2050 ?
  \item Quel est le pays qui serait le plus peuplé en 2050 ?
  \item Donner le nom de deux pays pour lesquels on prévoit une diminution de la population.
  \item De combien d'habitants devrait augmenter la population française entre 2018 et 2050?
  \end{enumerate}
  